---
title: アルミリサイクルカーのB修繕状況
date: 2024-05-20
categories: [東西線]
tags: [東京メトロ東西線]
---

![](20240520_161529.jpg)
![](20240520_162331.jpg)

![](20240520_161749.jpg)
![](20240520_161849.jpg)

アルミリサイクルカーこと05-124Fのうち、半分の5両がB修繕工事を終えて姿を現しました

アルミリサイクルカーのステッカーは維持、というよりは新しく作って貼り直しているようで、わざわざ手間が掛かっています

側面のドア横のステッカーは向かって右側へ移動になったようですが、おそらくこの空いたスペースには車番が表記されるものと思われます

一時期未更新であった残り5両が屋外に顔を見せていたようですが、私が訪れた時点では既に深川工場へ入ってしまったようでした

出場が待ち遠しいです
